係咪好多人屋企早期冇買樓 點解個個講買樓

真香港人基本都有層供完居屋

冇兄弟姊妹?

得一層？

你有幾多層？

正常香港家庭起碼兩層啦
以前香港經濟好景
掃地都成千萬一年

4

老豆有買呀爺又有買

講樓同睇波跑馬一樣
係香港人嘅生活一部份

你無買。

完

相見好 同住難～
想要私人空間 講完

真.....有d人一見面講唔夠兩句就問買左樓未，好似一句how are you 咁 cls

你有閪4層樓呀

我比較好奇係咪好多人1000萬cash都攞唔到出嚟，點解咁多人話難買樓

香港地買到樓係成就黎，好似讀書考第一咁

5萬都攞唔到😂

真香港人基本隨時可以攞到1000-1500萬閒錢出嚟

1000萬咋喎你以為好多錢?
35歲以上，做咗十幾年野，有一千萬閒錢好基本

一家人淨係可以有一層樓？

真心？
唔駛食？唔駛供樓？唔駛租樓？唔駛養仔女？唔駛供書教學？唔駛養4大長老？唔駛出街？唔駛養車？唔駛交稅？唔駛買保險？唔駛買野消費？唔駛交水電煤雜費？

講真中產月入10萬都只係啱啱夠駛，當你做30年野，每年平均儲33萬，大概每個月都要儲3萬，你估香港地有幾多人做到？

FG都50K啦，30歲平均搵緊150-200K
加上正常做少少投資，1000萬真係唔難喎